估唔到連登都係一個老屎忽論壇

放條生路俾香港年青人啦

難得香港肯填海，長遠會有大改變，有更多空間

短期因工程會有更多就業機會

你地班上撚左位，坐尻穩左既老屎忽

永遠都唔接受新事物

永遠都框死香港未來

由回歸到而且而，只係識反反反

香港已經錯過好多機會

睇你呢種狂出五毛貼，封得

冇point就扮細路玩階級鬥爭，分化
亂鳩使哂啲錢下一代咪仆街
屌你老母

又一個政府打手

講事實

投資就係要使錢

定係你地怕會有洗牌情況出現？

有唔洗錢（cut150)至平好多既方法（農地丁地軍營棕地etc)
就唔撚使用個咁貴既
係填都唔係填嗰個位啦

9流誅心論對我無效

非主流意見就係五毛

岩啦，封曬佢

繼續活係自已框架入面，set 個大台，輪流上台自high

究竟邊個老屎忽

咁有冇咩論述同方䅁去cut 150?

單程由八十年代開始有，你地又做過啲乜？

想問下棕地有幾大？東大嶼人工島有幾大？

棕地交通周邊有冇問題？棕地地質又如何？

係囉，邊個係老屎忽

係囉，咁袋住先囉
填海喎，有地喎
起完可能你都無份住？
點會呀，信政府啦袋住先
可能超支用哂d儲備喎
點會呀，信政府啦袋住先

由回歸到而且而，只係識反反反

香港已經錯過好多機會

連香港01都識得扮中立
理解下依家啲人會接受咩論述
順住個勢陰啲陰啲出手

今時今日仲講咩「唔好阻住社會發展」、「唔好為反而反」嘅講法
呢啲傳統親政府論述已經老套到爆
俾大公文匯玩到殘晒
無人會有興趣聽
唔明點解仲會有人用

又學到野

原來香港人咁難服侍

我頭腦比較簡單，有野就直問直講

如果改寫句子可以點改？

冇point 講唔過人話人老seafood

成日話錯失機會
依家香港黐得中國多
搞到越來越多外國大公司
因為擔心香港俾中國影響
寧願改去新加坡投資
呢啲先係錯失機會

點解要教你？
你繼續用大公文匯式論述就得
我好樂見

樓主講得啱,政府難得肯放一萬億投資,成班老屎盲反

老屎忽

( Show Blocked User - 亞厘郎 )

直接答我
水泉澳邨之中 香港人同支那殖民者嘅比例分別係幾多？

你點定義支那殖民者

回歸後港人保守

變革創新顧慮多

首先你知唔知老屎忽點先會畀人叫老屎忽？
肯講道理 唔係齋用年紀用經驗撻人嘅 點會有人叫佢老屎忽？

將香港嘅財政自由輸左佢

對下一代又算唔算負責

有錢要發展唔代表你要係呢D時勢用咁多錢

不過廿年後老屎忽都可能死晒，順晒你意，你地後生仔慢慢還呢筆爛數兼寄望唔好變到好似委內瑞拉咁啦

其實呢，棕地發展規劃緊

如果政府可以強拆強收，咁就快過填海啦

點解會覺得填海係為發展
有無掉轉諗過 發展是否必要填海
出得呢d文 好明顯打手

年青人邊度有生路？
點睇都係一個死字

其實老屎忽就冇咩野驚嘅, 個個都上曬岸, 準備過退休生活咁.
最驚都係後生個班, 屋又買唔起, 揾得個雞碎咁多仲要比政府攞嚟養埋曬D新香港人.

與其講填海 不如搞咗棕地同高爾夫球場先啦

五毛死全家, 爆春袋, 腦中風全身癱瘓, 終生痛苦, 不得好死

樓主跟我講一次先

填海比到咩新機會你？
比到你係人工島實踐成為建造業一份子嘅機會？

細路仔未識上連登都識講填海會影響到好多海洋生態
大小小嘅都識講中港利益輸送
成年人，或者你口講嘅老屎忽直情睇得出林鄭呢招嘅用意

你個腦呢？

五毛死全家, 爆春袋, 腦中風全身癱瘓, 終生痛苦, 不得好死

而家政府有話唔諗棕地??

冇記錯規劃緊540公頃 今年內再額外200

人本身就影響地球生態

人本身就地球上最唔環保既生物

你有冇方法解決呢個問題

算啦
連登仔佔左幾多社會意見
自己睇番出便民調啦

連登得一百幾十個廢青
多撚如
同佢講
佢根本只會狂講陰謀論
再唔係就150

唔cut 150你唔好返工
日日自焚ar 笨

香港最缺乏就係地

缺乏地可以向邊個方向發展? 行咩路線?

完全無數據証據
瘋狂9up 呢兩日聽唔少

7成係公共房屋

何來大陸人一落泥可以申請呀

咁多棕地唔叫地 新界咁多地唔叫地
佢只不過開條路由前海直通 中環
咁叫發展？

有話開及發棕地? 長遠棕地都唔夠用

咁你死咗去咪可以解決到

是但啦，香港無得救啦，老又好嫩又好，自求多福，咪撚嘈嘈幣

呢個Post有人話單程證為香港人環境增壓

1980年開始有，每日75個

1995年提升到每日150個

香港人做過d乜? 有! 日日返工囉

話唔定呢度有大部份人都係單程證後代

而家政府肯造地發展，有生機

工程連帶一系列職位

填海同棕地發展其實係並存

仲有九龍東，啟德發展

而家香港要搵地起樓，短期係好緊缺

只好奇望中長期發展

你係支那狗？

分階段會洗曬啲錢？

如果舉債融資床下底舊錢更加唔使郁啦

你想食老本食到幾時？

唔知受益係年輕人定新移民呢

郁=/=掟落海
醫療教育派錢減稅唔得？

受益咪支那同啲支那殖民者

呵呵，咁都係老屎忽自己攞黎

我係一堂堂正正中國人啦

你呢？

你咩國籍？

得啦，你認自己係支那人就冇必要再討論落去

樓主只係隻支那蝗
大家唔洗再同佢講咁多嘢

點解受益係支那呀

唔通會有香港人出賣香港？

你講埋俾我聽先啦，你咩國籍？

冇地點起醫院？

冇地點起校舍？

20歲仲讀緊書叫老屎忽？

支持樓主

話有平地不如組團收地賣番俾政府發左la

我係一個香港人，講完

新移民可以係年輕人

年輕人可以係新移民

有冇申請咩護照咁呀？

填海唔係問題人工島都唔係問題，問題係真香港人有無受惠先？起完又係比邊個住？依加中國打打下貿易戰香港比成萬億出黎，你覺得係為咗真香港人既下一代咩

點解你會覺得香港人住唔到？

你覺得比例係幾多？

年紀輕輕心景，思維，處事都係老屎忽化

咁香港真係玩完

唔明 填海係新事物？

明明係child登，樓豬以為自己喺香討？

粗略9成半

大把00後反對填海
定係你想講00後係老屎忽 10後新世代掘起?

兒登係咁上下

你係幾多後？

我自己係幾多後有咩關係

幾多後？有無幾多前

八掛想知下

大家都係2020前

五毛死全家

講到口臭
再見啦5毛

係咪已經有中學學生會反東大嶼？

Byebye

Yeah

你唔代表我
我唔需要你放我地生路

“我地”

你代表其他人？

咁唔岩你意見就話人老屎忽又係咩玩法呀

返大陸啦大陸仔

個班叫小蝗蟲，唔係年輕人

Sorry，我錯，我應該改用”保守”

我已經係中國領土上

政府肯停每日佰伍， 廢丁權， 我接受佢倒一萬億落海， 起碼填出嚟唔係為咗上面班人吖。

呢條五毛只係得 300 負評
打手黎講都算廢

香港獨立夠創新啦，又唔見你支持

點解要填海俾唔係我地用既野，如果由始至終冇果150人，根本就冇必要填海起樓。你話起醫院起校舍，但醫院本身人手已經唔夠，仲要分人手去其他醫院？起校舍有咁多學生？講野之前用下腦

單程證由1980 年至今

由港英到特區，香港人有咩表示？

香港人都係大多數人反對